有人惡意放假消息想套取巴絲打既身分，要求bam柒佢

幫手推

被捕求助（對唔住手足）

推